# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-06-07 23:27+0900\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: .\backend\djangoapps\auth\forms.py:19 .\backend\djangoapps\auth\forms.py:65
msgid "Please enter your ID."
msgstr "아이디를 입력하십시오."

#: .\backend\djangoapps\auth\forms.py:23
msgid "ID already exists."
msgstr "해당 아이디는 이미 존재합니다."

#: .\backend\djangoapps\auth\forms.py:30 .\backend\djangoapps\auth\forms.py:82
msgid "Please enter your Email."
msgstr "이메일을 입력하십시오."

#: .\backend\djangoapps\auth\forms.py:37 .\backend\djangoapps\auth\forms.py:72
#: .\backend\djangoapps\auth\forms.py:92
msgid "Please enter your Password."
msgstr "비밀번호를 입력하십시오."

#: .\backend\djangoapps\auth\forms.py:44 .\backend\djangoapps\auth\forms.py:99
msgid "Please enter your Password Check."
msgstr "비밀번호 확인을 입력하십시오."

#: .\backend\djangoapps\auth\mixin.py:29
msgid "[日本語８] Member registration confirmation mail"
msgstr "[日本語８] 회원가입 본인인증 메일"

#: .\backend\djangoapps\auth\mixin.py:37
msgid "[日本語８] Password Initialization Mail"
msgstr "[日本語８] 비밀번호 초기화 메일"

#: .\backend\djangoapps\auth\mixin.py:66
msgid "Your account has been activated."
msgstr "계정이 활성화 되었습니다."

#: .\backend\djangoapps\auth\mixin.py:66 .\backend\djangoapps\auth\mixin.py:70
msgid "Please log in and use the service."
msgstr "로그인 하신 후 서비스를 이용해주세요."

#: .\backend\djangoapps\auth\mixin.py:68
msgid "Membership has been completed."
msgstr "회원가입이 완료되었습니다."

#: .\backend\djangoapps\auth\mixin.py:68
msgid "Please verify your e-mail and give your identity."
msgstr "이메일을 확인하신 후 본인인증을 해주세요."

#: .\backend\djangoapps\auth\mixin.py:70
msgid "Your password has been changed!"
msgstr "비밀번호가 변경 되었습니다!"

#: .\backend\djangoapps\auth\mixin.py:72
msgid "We have sent you a password reset mail!"
msgstr "비밀번호 초기화 메일을 보내드렸습니다!"

#: .\backend\djangoapps\auth\mixin.py:72
msgid "Please check your email and change your password."
msgstr "이메일을 확인하신 후 비밀번호를 변경해주세요."

#: .\backend\djangoapps\auth\mixin.py:74
msgid "Your account cannot be activated."
msgstr "계정을 활성화 할 수 없습니다."

#: .\backend\djangoapps\auth\mixin.py:74
msgid "Please sign up again and authenticate yourself."
msgstr "다시 회원가입을 진행하여 본인인증 해주세요."

#: .\backend\djangoapps\auth\validators.py:8
msgid "You can not include \"admin\"."
msgstr "admin은 아이디에 포함하실 수 없습니다."

#: .\backend\djangoapps\auth\validators.py:17
msgid "ID can be 4 letters or more."
msgstr "아이디는 4글자 이상 입력해주세요."

#: .\backend\djangoapps\auth\views.py:47
msgid "Email already registered."
msgstr "해당 이메일은 이미 존재합니다."

#: .\backend\djangoapps\auth\views.py:93
msgid "Your account has not been activated. Please check your identity email."
msgstr "계정이 활성화 되지 않았습니다. 본인인증 이메일을 확인해주십시오."

#: .\backend\djangoapps\auth\views.py:95
msgid "ID or password does not match."
msgstr "아이디 또는 비밀번호가 일치하지 않습니다."

#: .\backend\djangoapps\auth\views.py:115
msgid "This email is not registered."
msgstr "서비스에 가입되어있는 이메일이 아닙니다."

#: .\backend\djangoapps\auth\views.py:147
msgid "The link has expired. If you want to change it, send an email again."
msgstr ""
"링크가 만료되었습니다. 비밀번호 변경을 원하시면 이메일을 다시 발송해주십시오."

#: .\backend\djangoapps\manage\forms.py:15
#: .\backend\templates\backend\manage\word\list.html:63
msgid "Kanji"
msgstr "한자"

#: .\backend\djangoapps\manage\forms.py:16
#: .\backend\templates\backend\manage\word\list.html:64
msgid "Hiragana"
msgstr "히라가나"

#: .\backend\djangoapps\manage\forms.py:17
#: .\backend\templates\backend\manage\word\list.html:65
msgid "Katakana"
msgstr "카타카나"

#: .\backend\djangoapps\manage\forms.py:18
#: .\backend\djangoapps\manage\forms.py:54
#: .\backend\templates\backend\manage\quiz\list.html:63
#: .\backend\templates\backend\manage\word\list.html:66
msgid "Hangul"
msgstr "한글"

#: .\backend\djangoapps\manage\forms.py:53
#: .\backend\templates\backend\manage\quiz\list.html:62
msgid "Quiz"
msgstr "퀴즈"

#: .\backend\djangoapps\manage\forms.py:55
msgid "Right answer"
msgstr "정답"

#: .\backend\djangoapps\manage\forms.py:56
#: .\backend\templates\backend\manage\quiz\list.html:68
msgid "Point"
msgstr "점수"

#: .\backend\djangoapps\manage\forms.py:91
#: .\backend\templates\backend\manage\problem\list.html:67
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: .\backend\djangoapps\manage\forms.py:92
#: .\backend\templates\backend\manage\problem\list.html:68
msgid "Content"
msgstr "내용"

#: .\backend\models.py:7
msgid "Naming word"
msgstr "명사"

#: .\backend\models.py:8
msgid "Verb"
msgstr "동사"

#: .\backend\models.py:9
msgid "adjective I"
msgstr "이형용사"

#: .\backend\models.py:10
msgid "adjective N"
msgstr "나형용사"

#: .\backend\models.py:11
msgid "adverb"
msgstr "부사"

#: .\backend\models.py:12 .\backend\models.py:21 .\backend\models.py:39
msgid "ETC"
msgstr "기타"

#: .\backend\models.py:25
msgid "Language - Kanji Read"
msgstr "언어지식 - 한자읽기"

#: .\backend\models.py:26
msgid "Language - Kanji Find"
msgstr "언어지식 - 한자찾기"

#: .\backend\models.py:27
msgid "Language - Grammar Rule"
msgstr "언어지식 - 문법규정"

#: .\backend\models.py:28
msgid "Language - Replace"
msgstr "언어지식 - 교체유의어"

#: .\backend\models.py:29
msgid "Language - Useful"
msgstr "언어지식 - 용법"

#: .\backend\models.py:30
msgid "Grammar - Empty"
msgstr "문법 - 빈칸"

#: .\backend\models.py:31
msgid "Grammar - Order"
msgstr "문법 - 순서"

#: .\backend\models.py:32
msgid "Grammar - Long"
msgstr "문법 - 장문"

#: .\backend\models.py:33
msgid "Reading - Short"
msgstr "독해 - 단문"

#: .\backend\models.py:34
msgid "Reading - Medium"
msgstr "독해 - 중문"

#: .\backend\models.py:35
msgid "Reading - Long"
msgstr "독해 - 장문"

#: .\backend\models.py:36
msgid "Reading - Integrated understanding"
msgstr "독해 - 통합이해"

#: .\backend\models.py:37
msgid "Reading - Opinion understanding"
msgstr "독해 - 주장이해"

#: .\backend\models.py:38
msgid "Reading - Information Search"
msgstr "독해 - 정보검색"

#: .\backend\models.py:43
msgid "no license"
msgstr "자격증 없음"

#: .\backend\models.py:52 .\backend\models.py:55 .\backend\models.py:58
msgid "ALL"
msgstr "전체"

#: .\backend\templates\backend\auth\login.html:10
#: .\backend\templates\backend\auth\login.html:39
#: .\backend\templates\backend\auth\regist.html:44
#: .\backend\templates\backend\auth\reset.html:43
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: .\backend\templates\backend\auth\login.html:27
#: .\backend\templates\backend\auth\regist.html:20
#: .\backend\templates\backend\manage\problem\list.html:63
#: .\backend\templates\backend\manage\quiz\list.html:59
#: .\backend\templates\backend\manage\word\list.html:61
msgid "ID"
msgstr "아이디"

#: .\backend\templates\backend\auth\login.html:31
#: .\backend\templates\backend\auth\regist.html:28
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: .\backend\templates\backend\auth\login.html:34
msgid "Have you forgotten your password?"
msgstr "비밀번호를 잊으셨나요?"

#: .\backend\templates\backend\auth\login.html:35
#: .\backend\templates\backend\auth\reset.html:10
msgid "Find Password"
msgstr "비밀번호 찾기"

#: .\backend\templates\backend\auth\login.html:42
#: .\backend\templates\backend\auth\regist.html:43
msgid "Do you have an account?"
msgstr "아직 회원이 아니신가요?"

#: .\backend\templates\backend\auth\login.html:43
#: .\backend\templates\backend\auth\regist.html:10
#: .\backend\templates\backend\auth\regist.html:40
msgid "Regist"
msgstr "회원가입"

#: .\backend\templates\backend\auth\regist.html:24
#: .\backend\templates\backend\auth\reset.html:35
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: .\backend\templates\backend\auth\regist.html:32
msgid "Confirm Password"
msgstr "비밀번호 확인"

#: .\backend\templates\backend\auth\regist.html:36
msgid "JLPT Level"
msgstr "JLPT 등급"

#: .\backend\templates\backend\auth\reset.html:22
msgid "When you enter your subscribed email and click 'Send Email'"
msgstr "가입하신 이메일을 입력하신 후 '이메일 발송' 클릭 시"

#: .\backend\templates\backend\auth\reset.html:23
msgid "I'm sending you a link to change your password."
msgstr "비밀번호를 변경할 수 있는 링크를 보내드립니다."

#: .\backend\templates\backend\auth\reset.html:39
msgid "Send Email"
msgstr "이메일 발송"

#: .\backend\templates\backend\auth\reset.html:42
msgid "Did you remember the password?"
msgstr "비밀번호가 기억나셨나요?"

#: .\backend\templates\backend\auth\reset_password.html:10
#: .\backend\templates\backend\auth\reset_password.html:29
msgid "Change Password"
msgstr "비밀번호 찾기"

#: .\backend\templates\backend\auth\reset_password.html:20
msgid "Password to change"
msgstr "변경할 비밀번호"

#: .\backend\templates\backend\auth\reset_password.html:24
msgid "Confirm password to change"
msgstr "변경할 비밀번호 확인"

#: .\backend\templates\backend\email\regist_template.html:9
#: .\backend\templates\backend\email\reset_template.html:9
msgid "Hello! We are 日本語８."
msgstr "안녕하세요! 日本語８ 입니다."

#: .\backend\templates\backend\email\regist_template.html:12
msgid "This is a link to sign up and verify your identity."
msgstr "회원가입 본인인증 이메일 링크입니다."

#: .\backend\templates\backend\email\regist_template.html:16
#: .\backend\templates\backend\email\reset_template.html:16
msgid "You can change your password by clicking the link below."
msgstr "아래의 링크를 클릭하여 비밀번호를 변경하실 수 있습니다."

#: .\backend\templates\backend\email\regist_template.html:22
#: .\backend\templates\backend\email\reset_template.html:22
msgid "The link is valid for 24 hours."
msgstr "해당 링크는 24시간 동안 유효합니다."

#: .\backend\templates\backend\email\reset_template.html:12
msgid "We sending you a link to change your password."
msgstr "비밀번호 변경을 요청하여 초기화할 수 있는 링크를 보내드립니다."

#: .\backend\templates\backend\manage\problem\list.html:10
msgid "Problem Management"
msgstr "문제 관리"

#: .\backend\templates\backend\manage\problem\list.html:23
#: .\backend\templates\backend\manage\problem\list.html:64
#: .\backend\templates\backend\manage\quiz\list.html:23
#: .\backend\templates\backend\manage\quiz\list.html:60
#: .\backend\templates\backend\manage\word\list.html:23
msgid "Level"
msgstr "수준"

#: .\backend\templates\backend\manage\problem\list.html:29
#: .\backend\templates\backend\manage\problem\list.html:65
#: .\backend\templates\backend\manage\quiz\list.html:29
#: .\backend\templates\backend\manage\quiz\list.html:61
#: .\backend\templates\backend\manage\word\list.html:29
#: .\backend\templates\backend\manage\word\list.html:62
msgid "Type"
msgstr "타입"

#: .\backend\templates\backend\manage\problem\list.html:34
msgid "Difficult"
msgstr "난이도"

#: .\backend\templates\backend\manage\problem\list.html:38
#: .\backend\templates\backend\manage\quiz\list.html:34
#: .\backend\templates\backend\manage\word\list.html:35
msgid "Search Type"
msgstr "검색타입"

#: .\backend\templates\backend\manage\problem\list.html:42
#: .\backend\templates\backend\manage\quiz\list.html:38
#: .\backend\templates\backend\manage\word\list.html:40
msgid "Search Text"
msgstr "검색어"

#: .\backend\templates\backend\manage\problem\list.html:51
#: .\backend\templates\backend\manage\problem\list.html:55
#: .\backend\templates\backend\manage\quiz\list.html:47
#: .\backend\templates\backend\manage\word\list.html:49
#: .\backend\templates\backend\manage\word\list.html:53
msgid "ADD"
msgstr "추가"

#: .\backend\templates\backend\manage\problem\list.html:66
msgid "Dfficult"
msgstr "난이도"

#: .\backend\templates\backend\manage\problem\list.html:69
#: .\backend\templates\backend\manage\quiz\list.html:69
#: .\backend\templates\backend\manage\word\list.html:67
msgid "Username"
msgstr "사용자명"

#: .\backend\templates\backend\manage\problem\list.html:70
#: .\backend\templates\backend\manage\quiz\list.html:70
#: .\backend\templates\backend\manage\word\list.html:68
msgid "created"
msgstr "생성일시"

#: .\backend\templates\backend\manage\problem\list.html:71
#: .\backend\templates\backend\manage\quiz\list.html:71
#: .\backend\templates\backend\manage\word\list.html:69
msgid "updated"
msgstr "수정일시"

#: .\backend\templates\backend\manage\quiz\list.html:10
msgid "Quiz Management"
msgstr "퀴즈 관리"

#: .\backend\templates\backend\manage\quiz\list.html:51
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: .\backend\templates\backend\manage\quiz\list.html:64
msgid "Right Answer"
msgstr "정답"

#: .\backend\templates\backend\manage\quiz\list.html:65
#: .\backend\templates\backend\manage\quiz\list.html:66
#: .\backend\templates\backend\manage\quiz\list.html:67
msgid "Wrong Anser"
msgstr "오답"

#: .\backend\templates\backend\manage\word\list.html:10
msgid "Word Management"
msgstr "단어 관리"

#: .\main\settings.py:110
msgid "Korean"
msgstr "한국어"

#: .\main\settings.py:111
msgid "English"
msgstr "영어"

#: .\main\settings.py:112
msgid "Japanese"
msgstr "일본어"
